% canzoniereonline
\beginsong{Il Signore è la luce}[
by={TM: Marcello Giombini},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[F B& E& C4]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
{\[C]}Il Si\[F]gnore è la \[C]luce che \[B&]vince la \[F]notte.
\endverse

\beginchorus
{\[F]}Gloria \[A-]glo\[B&]ria!  Can\[G-]tia\[F]mo al Si\[C]gno\[F]re!
{\[F]}Gloria \[A-]glo\[B&]ria!  Can\[G-]tia\[F]mo al Si\[C]gno\[B&]re!
\endchorus

\beginverse
{^}Il Si^gnore è la ^vita che ^vince la ^morte.
\endverse

\beginverse
{^}Il Si^gnore è il co^raggio che ^vince il ter^rore.
\endverse

\beginverse
{^}Il Si^gnore è il se^reno che ^vince la ^pioggia.
\endverse

\beginverse
{^}Il Si^gnore è l'a^more che ^vince il pec^cato.
\endverse
\endsong
